（請比意見）東京6日5夜

第一次去東京
住日暮里
早機去 晚機返

Day 1 :成田-skylinesr-> 酒店-> 谷中銀座
Day 2: 上野-> 淺草-> 押上->錦系町->秋葉原
Day 3 : 築地市場->東京鐵塔-->銀座
Day 4: 池袋->原宿->表參道->澀谷
Day 5: 鐮倉，江之島一日遊
Day 6: 成田AEON + outlet

請比下意見
Day 5 唔知去邊好
唔想去迪士尼
Thx

幫幫手

留名

留名，我4月都去東京6日5夜但乜都未plan

Day 5 去台場點睇？巴打係咪同女去？

我都係, 獨遊, 想浸溫泉去邊到好?

如果台場加落day 4 點睇

大江戶溫泉物語

當你下晝5點嗰啲時間入台場，
喺入面食埋飯，
都ok 既但唔多夠時間行